強烈要求各大報社同記者拒絕出席警察記者會

嚴厲譴責香港警察以槍械射擊
以及拘捕在場報社記者

記者喺採訪嘅期間已經完全得唔到任何保護同保障
即使受到刻意嘅可致命攻擊亦無法追討任何責任
包括任何有香港特區警察在場嘅地方
有見於以上情況 要求各報社以前線記者安全為最大依歸
拒絕出席警察記者會 保護記者人身安全

支持！去黎都哂時間 仲要俾政府班撚樣吹風向

p

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

得紅媒在場亂鳩咁寫仲大鑊啵

推

邊9個理

無部警犬記者會唔好去